望住阿里巴巴就感受到共產鐵拳既威力

爸爸同阿爺始終唔同輩份 以下犯上
受到共產連續拳制裁

中共做嘢就要人驚

大股東係外資 怕咩

連非洲國家，查韋斯
都可以話沒收就沒收外資

阿里巴巴業務 大部份係中國
理你咩資 一句收歸國有 收你皮

依家已經唔係墨西哥宣佈唔賠錢
英法派軍隊追債的年代

阿爺送聖誕大禮

仲好 可以用新個條例